追女仔要唔要日日搵佢

好想搵佢，但會唔會好煩

等佢搵你

會呀廢柴！
摺埋一邊啦！

唔洗秒回，但要日日都有